APM Apple落閘ed

約一個鐘前經過見到
唔知點解呢

應該全部APPLE店都落咗閘

香港全線 Apple Store 提早關門 職員安全為上

Apple助攻
話俾全世界知政府搞到香港有幾亂

apm starbucks都係

唔係裝修緊咩？

大西北戒嚴 要俾職員收工返去